熊本旅行一問

黎緊11月可能會去熊本旅行,想問下嗰度之前地震完,係咪有d景點（熊本城嗰d）,仲整緊未有得睇？另外去阿蘇火山嘅話,個纜車都係未整好？

你比google block咗？

有無咁撚惡呀, 旅遊台問下呢d 都唔得
月中岩岩去完, 可以同你講唔洗特別去, 熊本城有排維修, 5-10年都未入得去, 只可係周邊行, 得個水前寺公園行下, 唔知你去果陣紅葉多唔多

之於阿蘇, 纜車站損毀太嚴重, 放棄左修復, 暫時都係要搭直升機睇火山口, 熊本至阿蘇既jr 仍未開返, 交通好唔方便, 除非你自駕遊啦

google第一個result就係官方答案嘅嘢都拎出嚟開post唔係浪費網絡資源係咩？